拉大隊返港股,垃圾美國人,垃圾美股

下星期開始玩返港股
我愛美團巴巴騰訊領展港鐵匯豐

講到港女冇跌咁

真 買qq起碼大陸會救

本來今日都應該要大跌，但係大戶撚狗夾硬升番上去
星期一實大瀉過千跌

買匯豐領展電盈每年收息
信美國佬輸到閪咁